屌你個嘴 暑假d七仔惠康多左好多後生靚女

肯做超市七仔應該幾乖女

乖乖女就唔會返暑期工，應該要留係屋企温書

都冇你份架啦

我有女 好專一

專一唔鐘意你？

冇個靚喎

似yoyo

Yoyo?

蓋師兄仲有冇流屎汁

屌你老母

係,上年暑假有個女仔好靚,同佢有幾次眼神交流,俾佢電親,之後就好想識佢,但佢唔想識我

搞到我都想入去做pt

梅窩有個幾靚

有時凌晨入去買煙會唔見有收銀
都唔知係咪係倉扑緊野

我都見過 真係要睇下

係貨倉扑野
聽唔少

m 記都係
好有活力

m 記先無活力